新盾 新武器 成本：100都唔洗

岩先係屋企做瑜珈，心血來潮同家姐整左個盾，都有啲厚度，但唔知大家點睇。
包住個紙皮先 （紙皮放係中間）長大約40cm左右

然後將個墊對摺

然後再對摺
[img]
完成圖

唔知成效大唔大 但如果唔work 用黎包盾又得唔得？夠厚又夠輕 可以作一個緩衝力

另外，曾經好hit一個香口膠實驗，係講香口膠好有衝擊力

細細舊，就可以整爛西瓜、椰子。而呢啲野係要用刀先開到。如果用黎停車、擋人又得唔得呢

自推

彈就唔預擋到，擋到下棍都好

應該輕過木盾?

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

我覺得瑜珈墊同泳板堅係頂到

對權貴同既得利益者黎講 抵到爛

推

就係覺得做唔到盾 都可以痴一痴 做個緩衝

推！

不篤魁

其實都幾重下

重咩 我得42kg 都唔覺重

不如買個細喼

剪指甲啦

幫你同我家姐講

就係要諗埋成本

Pusshhhhhh